三，二，一，點火

吃返支煙仔先

評分：下下（九品中正制）

1 2 3 q手